[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3226)

屌

？

?

無人屌波？

出晒上水，義士加油

聽日到沙田

冇人？

針撚哂 ?

水户90分鐘2:0完場

天鵝追和反cup

上水屌波

屌 松本炸完又家入 盤都冇得走

對家*

又輸 有冇人派？